今日我就唔會出黎遊行 但係度勸一勸你地第一次遊行既後生仔

千祈千祈唔好衝唔好做傻事
我有朋友係左膠個邊玩開
佢話佢地個邊啲大佬已講明絕對唔會用武力
而且發現有人衝一定會篤灰
有突發事件佢地會集體坐底
今日除左面對外敵 最危險係內鬼
大家唔想前途盡毀就留意有左膠在場時唔好輕舉妄動

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

你朋友咪係你囉

真心想啲後生仔唔好咁傻

屌你老母又係到搞分化

死全家啦你